元朗有咩好食既米線鋪

唔要譚仔／小鍋米線
求推介

川味得唔得？

普通米線唔好食

要咖喱撈米線

係咪臭河對面個間

邊到有

大榮華隔離間富X
不過執左了

仲有無其他米線好推介

我都搵緊

其實小鍋米線唔係唔好食
不過我有幾次經過見到D啊姐係地下到洗酸菜 我覺得好恐怕
以後都唔敢再幫襯了

BTW 雲貴軒個D點睇

我冇係果間食過米線
食飯就OK

譚仔三哥雲南米線

但其實雲貴軒都好貴 窮撚
傷心酸辣粉其實都唔錯

食厭左

元朗廣場後面

無嫁啦

叫咩名

桂林米粉都唔差
雙豬粉

川味閣正

唔係好記得
係許祥昌隔離

試下先

好 經過就睇下有無咩食

間間都好貴 3十幾蚊一碗
我都係好窮